[突發] 呢個社會係唔係揸槍大晒！

現時就會政府推任何野，獨立調查咩都好
警方都可以大大聲講呢d 野係唔係查警方既行動！
就算呢2星期休息，但班狗仲可以講用木彈！
究竟係唔係整個香港由班毅進仔話事！
行出街係唔係都話你襲警！串2句都比人推埋牆搜身再捉返差館打！

休息過後！ 大家是否接受這種極權下的社會

唔想係咁！就出黎支持你心中既想法！
15:00 鐘樓見

推，出黎表達意見

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我真係唔想見到班狗得戚果個仆街樣
一日唔對佢地作出制裁
一日都順唔到條氣

其實係

你睇美國，有槍有話語權